呼籲連登仔協助推動女人殉葬制度，對抗女權

咁仲意女權
搞徵兵啦
徵哂班女去做兵